爆玻璃半夜開記招 講到恐怖襲擊咁

元朗屠城 林鄭又縮撚左去邊